[愚家毒]等睇聽日有幾多忽然fans為高棍死作抒情文

放長雙眼睇班閹人侮辱高棍，亂放高帽，亂加結論。

想要有人理睬，一定要有價值、可以幫人增值

依d 係人性

正如每次香港隊贏波之後

喺IG 都會多咗一堆從來唔會畀錢入場支持本地足球嘅勝利球迷